Модульное тестирование – это тип тестирования программного обеспечения, при котором тестируются отдельные модули или компоненты программного обеспечения.  <br/> Интеграционное тестирование – программные модули объединяются и тестируются как группа, направлено на выявление багов при взаимодействии между этими программными модулями. <br/> Системное тестирование — это тестирование программного обеспечения, выполняемое на полной, интегрированной системе, с целью проверки соответствия системы исходным требованиям. <br/>  Ручное тестирование — это процесс поиска ошибок в программе без использования специальных ПО, силами человека.<br/>  Полуавтоматизированное тестирование – ручное тестирование с частичным использованием средств автоматизации. <br/> Автоматизированное тестирование – это метод тестирования программного обеспечения, который выполняется с использованием специальных программных средств, которые, в свою очередь необходимы для выполнения набора тестовых примеров.



